成日鬧大陸人中意打尖 一陣沽貨唔好打我尖

Sorry 我沽先

好彩牛仔打左靶 唔洗排隊沽咁辛苦